/* 
  Localizable.strings
  YiBiFen

  Created by Ng on 15/12/8.
  Copyright © 2015年 hhly. All rights reserved.
*/

"One Score" = "壹比分";


"-"         = "-";
//视频播放
"Video broadcast" = "視頻直播";
"Live in"         = "視頻直播中";
"Video Over"      = "直播結束";
"Select channel"  = "請選擇直播頻道";

"Back"            = "返回上一頁";
"Continue"        = "是否繼續";
"Not wifi environment" = "不在wifi环境下";

//========1.侧滑栏及首页部分=========
"Home Page" = "壹比分";
"Football Scores" = "足球比分";
"Switch Language" = "語言切換";
"Prospect" = "五點探營";
"About us" = "關於我們";
"Live Score" = "即時比分";

"Lottery Draw" = "彩票開獎";
"Hot Matches"               = "熱門賽事";
"Hot Information"           = "熱點資訊";
"Results" = "開獎结果";
"Lottery draw for phase XX" = "期開獎";
"side_logo" = "side_logo_hkg";
"HomeMenuFBScore" = "足球比分";
"HomeMenuFBVideo" = "足球視頻";
"HomeMenuFBZhiShu" = "足球指數";
"HomeMenuFBData" = "足球數據";
"HomeMenuFBInfo" = "足球資訊";
"HomeMenuBasketScore" = "籃球比分";
"HomeMenuHongkong" = "香港開獎";
"HomeMenuLottery" = "彩票開獎";
"HomeMenuQixingcai" = "七星彩";
"HomeSetting" = "設置";
"HomeSettingShareToFriends"  = "分享給好友";
"HomeSettingMark" = "給我們評分";
"HomeFBFirstHalf" = "上半場";
"HomeFBSecondHalf" = "下半場";

"HomeBBFirst" = "第一節";
"HomeBBSecond" = "第二節";
"HomeBBThree" = "第三節";
"HomeBBFour" = "第四節";

"HomeTabBarScore"= "比分";
"HomeTabBarInfo"= "資訊";
"HomeTabBarVideo"= "視頻";
"HomeTabBarData" = "數據";
"HomeTabBarIndex" = "指數";

"HomeNavScore"= "足球比分";
"HomeNavInfo" = "足球資訊";
"HomeNavVideo" = "足球視頻";
"HomeNavData" = "足球數據";
//========2.足球及足球设置、筛选部分=========

"Score_Match" = "賽事";
"Score_Mine" = "我的";
"Live" = "即時";
"Results" = "賽果";
"Schedule" = "賽程";
"Favourite" = "關注";
"Cancel Favourite" = "取消關注";
"SelectEvent" = "足球篩選";
"Select Status" = "狀態篩選";
"All Events " = "所有賽事";
"Other events" = "其他賽事";

"Asian Odds" = "亞盤";
"European Odds" = "歐賠";
"FBO/U" = "大小球";
"Not Displayed" = "不顯示";
"Sound1" = "聲音1";
"Sound2" = "聲音2";
"Sound3" = "聲音3";
"Silent" = "無聲";

"Focus" = "焦點";
"Hot" = "熱門";
"Select All" = "全選";
"Inverse" = "反選";
"FBConfirm" = "確定";
"Settings" = "足球設置";
"Select" = "篩選";

"Hide"="隱藏";
"games"="場";
"Remind Set" = "提醒設置";
"Other Settings" = "其他設置";

"Goal Vibrate" = "進球震動";
"Home Goal Sound" = "主隊進球聲";
"Away Goal Sound" = "客隊進球聲";
"Red Card Vibrate" = "紅牌震動";
"Red Card Sound" = "紅牌聲音";
"Only Valid to Favourite" = "僅提示關注賽事";
"Odds Show" = "賠率顯示";

"Push This Start And End" = "推送本場開場完場消息";
"Push This Goal" = "推送本場進球消息";
"Push This Redpai" = "推送本場紅牌消息";

"Set the sound and shake for followed match." = "設置關註賽事的進球或紅牌聲音震動效果.";
"The switch for starting time.\nYou can also set it in live page." = "關註球隊的事件消息開關.\n妳也可在每場比賽直播頁通過開關設置.";
"The switch for event in match." = "比賽直播中重點事件的效果開關.";

"YBFTeamFollower" = "球隊關注";
"YBFRaceFollower" = "聯賽關注";

"YBFMatchSortByTime" = "賽事按時間排序";
"YBFShowOdd" = "賠率顯示";

"YBFGoalSoundAndShake" = "進球音效＋震動";
"YBFRedSoundAndShake" = "紅牌音效＋震動";

"YBFMatchBeginAndEndPush" = "開賽/結束推送系統消息";
"YBFGoalPush" = "進球推送系統消息";
"YBFRedPush" = "紅牌推送系統消息";

"YBFAnaimatin" = "動畫";
"YBFSoundAndShake" = "音效＋震動";

"Monday" = "週一";
"Tuesday" = "週二";
"Wednesday" = "週三";
"Thursday" = "週四";
"Friday" = "週五";
"Saturday" = "週六";
"Sunday" = "週日";
"Select Date"="日期選擇";

"EnMonday"                  = "Mon";
"EnTuesday"                 = "Tue";
"EnWednesday"               = "Wed";
"EnThursday"                = "Thur";
"EnFriday"                  = "Fri";
"EnSaturday"                = "Sat";
"EnSunday"                  = "Sun";

"HT"="中場";
"Play-off"="加";
"Penalty Kick"="點";
"Cancel"="取消";
"Undetermined"="待定";
"Abandoned"="腰斬";
"Interrupted"="中斷";
"Postponed"="推遲";
"Entertained"="封";
"MatchEvent"="賽事";
"CustomFollow" = "定制關注";
"Custom" = "定制";
"MyFollow" = "我的關注";
"FBTeam"    = "球隊";

"FBLeague"  = "聯賽";
"FollowChangeConfirm" = "您的關注有改動,是否保存";
"FollowDeleteConfirm" = "確定取消關注嗎";
"add"  = "新增";
"delete"  = "刪除";
"FollowNoMatch" = "你關注的球隊或聯賽近期沒有比賽";
"MoreTeam" = "更多球隊";
"redpushIcon" = "redpush";
"redshakeIcon" = "redshake";
//========3.彩票及彩票设置部分=========

"Phase%@" = "第%@期";
"Mark Six Lottery" = "香港開獎";

"Beijing Car Racing" = "北京賽車";
"Seven-Color Lottery" = "七星彩";
"Guangdong Happy Lottery" = "廣東快樂十分";
"Hunan Happy Lottery" = "湖南快樂十分";
"Chongqing Lucky Farm" = "重慶幸運農場";
"Chongqing Instant Lottery" = "重慶時時彩";
"Xinjiang Instant Lottery" = "新疆時時彩";
"Yunnan Instant Lottery" = "雲南時時彩";
"Tianjin Instant Lottery" = "天津時時彩";
"Jiangxi Instant Lottery" = "江西時時彩";
"Guangdong 11 select 5" = "廣東十一選五";
"Jiangsu 11 select 5" = "江蘇十一選五";
"Jiangsu 11 \nselect 5" = "江蘇十一選五";
"Shandong 11 select 5" = "山東十一選五";
"Anhui Fast 3" = "安徽快3";
"Jiangsu Fast 3" = "江蘇快3";
"Guangxi Fast 3" = "廣西快3";

"Lottery Draw at 20:30 on every Tuesday, Friday and Sunday" = "每週二、五、日晚20:30開獎";
"Daytime 72 phases, 1 phase per 10 minutes; Night 48 phases, 1 phase per 5 minutes" = "白天72期，10分鐘一期；晚上48期，5分鐘一期";
"84 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 9:00-23:00" = "每天84期，10分鐘一期，9:00~23:00";
"96 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 10:00-2:00" = "每天96期，10分鐘一期，10:00~2:00";
"72 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 10:00-21:50" = "每天72期，10分鐘一期，10:00~21:50";
"84 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 9:00-23:00" = "每天84期，10分鐘一期，9:00~23:00";
"80 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 8:30-22:00" = "每天80期，10分鐘一期，8:30~22:00";
"84 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 9:00-22:00" = "每天84期，10分鐘一期，9:00~22:00";
"82 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 8:30-22:00" = "每天82期，10分鐘一期，8:30~22:00";
"179 phases everyday, 1 phase per 5 minutes, 9:00-0:00" = "每天179期，5分鐘一期，9:00-0:00";
"78 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 9:30-22:30" = "每天78期，10分鐘一期，9:30~22:30";
"97 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 0:00-2:00 10:00-0:00" = "每天97期，10分鐘一期，0:00~2:00 10:00~0:00";
"82 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 8:30-22:10" = "每天82期，10分鐘一期，8:30~22:10";
"78 phases everyday, 1 phase per 10 minutes, 9:00-22:00" = "每天78期，10分鐘一期，09:00~22:00";

"The Latest Lottery Draw" = "最新開獎";
"The Past Lottery Draw" = "往期開獎";
"Mark Six Lottery Draw Countdown" = "香港開獎倒計時";
"Seven-Color Lottery Draw Countdown" = "七星彩開獎倒計時";
"In Lottery Draw…" = "正在開獎中···";
"suspend" = "截止銷售";
"d" = "天";
"h" = "時";
"m" = "分";
"s" = "秒";

"Rat" = "鼠";
"Cow" = "牛";
"Tiger" = "虎";
"Rabbit" = "兔";
"Dragon" = "龍";
"Snake" = "蛇";
"Horse" = "馬";
"Sheep" = "羊";
"Monkey" = "猴";
"Chook" = "雞";
"Dog" = "狗";
"Pig" = "豬";

"Special Number" = "特碼";
"Total" = "總分";
"Chinese Zodiac" = "生肖";
"Poultry & Beast" = "家野";
"O/E" = "單雙";
"O/U" = "大小";
"Color" = "波色";
"Score" = "分值";
"Beast" = "野獸";

"Red" = "紅色";
"Blue" = "藍色";
"Green" = "綠色";

"Odd" = "單";
"Even" = "雙";
"Over" = "大";
"Under" = "小";

"Sum of No.1 & No.2" = "冠亞和";
"Dragon/Tiger" = "龍虎";
"Champion" = "冠軍";
"Runner-up" = "亞軍";
"Mantissa" = "尾數";

"Lottery Draw List" = "開獎列表";
"Customized Lottery" = "定制彩種";

"Have customized lottery" = "已經定制彩種";
"Long press to drag label sequence" = "長按並拖動標簽排序";
"You have no customized lottery" = "用戶沒有定制彩種";

"Long press to drag label sequence" = "長按可拖動標籤排序";
"You have no customized lottery" = "用戶沒有定制彩種";

"Click to customize more lotteries" = "點擊定制更多彩種";
"Reset" = "重置";

"Sum" = "和";
"Confirm" = "确认";
"1st Ball" = "第一球";
"2nd Ball" = "第二球";
"3rd Ball" = "第三球";
"4th Ball" = "第四球";
"No.1" = "第一位";
"No.2" = "第二位";
"No.3" = "第三位";
"No.4" = "第四位";
"No.5" = "第五位";
"No.6" = "第六位";
"No.7" = "第七位";
"Third" = "第三名";
"Fourth" = "第四名";
"Fifth" = "第五名";
"Poultry" = "家禽";
"Countdown:" = "最新開獎倒計時:";
"Mon." = "週一";
"Tues." = "週二";
"Wed." = "週三";
"Thur." = "週四";
"Fri." = "週五";
"Sat." = "週六";
"Sun." = "週日";

//========4.语言切换部分=========
"Save" = "保存";
"NoSave"                = "不保存";
"Simplified Chinese" = "简体中文";
"Traditional Chinese" = "繁體中文";


//========5.产品简介部分=========
"Product Brief Introduction" = "產品簡介";
"PC" = "PC電腦端";
"WAP" = "WAP手機端";

"Wechat Subscription Number"                = "微信訂閱號";
"Official WeChat group"              = "官方微信群";
"Customer Service Phone"             = "客服電話";
"Official QQ group"                  = "官方QQ群";
"Sina Weibo"                         = "新浪微博";
"Hua Ying Haile all rights reserved" = "華海樂盈 版權所有";

"One Score, concentrating on sports score and lottery draw, currently has the fastest display speed of scores and lotteries in the industry" = "壹比分，專注於體育比分和彩票開獎的產品，目前比分、角球響應速度業內領先。";
"Text copied" = "文本已復制";
"LinkURL copied" = "鏈接已復制";


//========6.网络及刷新部分=========
"Pull-down to refresh" = "下拉可以刷新";
"Loosen to refresh" = "鬆開立即刷新";
"Refreshing…" = "正在刷新數據中...";
"Last Update"="最後更新";
"Loading more data…" = "正在加載更多數據...";
"Not more data"      = "沒有更多數據了";

"No Favourite"="暫無關注";
"Slide left to follow this match"="左滑賽事,可關注該賽事";
"Under your screening condition, there is 0 match(s)"="您篩選條件下賽事為0場";
"Your current network is poor... " = "當前網絡不給力";

"Your current network is poor" = "您當前的網絡不給力";
"Please check" = "請檢查網絡后";
"No Match" = "暫無賽事";
"Match data load failed" = "比賽數據加載未成功";

"It seems to be disconnected with the Internet" = "似乎已斷開與互聯網的連接";
"Refresh" = "刷新";

"Cellular mobile data has been closed" = "蜂窩移動數據已關閉";
"Open cellular mobile or wireless LAN to access data" = "請打開蜂窩移動數據或無線局域網來訪問數據";
"OK" = "好";
"500error" = "請求出現異常,請稍後重試";
"close" = "關閉";
"retry" = "重試";
"edit"  = "編輯";
"EditSuccess"  = "修改成功";
//========7 篮球部分 ===========
"basketBall"                                    = "籃球比分";
"halfOrAllScore"                                = "半/全場總分";
"allScoreDifference"                            = "總分差";
"singleScore"                                   = "單節得分";
"basketballRanking"                             = "排名";

"basketballNotShow"                             = "無";
"winOrFail"                                     = "勝負";
"basketballHomeTeam"                            = "主隊";
"basketballAll"                                 = "總";
"basketballMatchWarn"                           = "賽事提示";
"basketballOddsWarn"                            = "賠率提示";
"BBReset"                                       = "重置";
"NO Follow Match"                               = "暫無關注";
"SelectBasketballEvent"                         = "籃球篩選";
"basketballSet"                                 = "籃球設置";

"had select"                                    = "已選擇";
"fourCompanyNoMore"                             = "家(最多可選擇4家)";

"today"                                         = "今日";
"yesterday"                                     = "昨日";
"tomorrow"                                      = "明日";
"Difference"                                    = "差";
//========8 足球详情 =======
"Match" = "直播";
"Analysis"="分析";
"Index"="指數";
"Kick-off"="開賽時間";
"Weather"="天氣";
"Stadium"="場地";
"Starting"="首發";
"No badge"="暫無隊徽";
"Text Live"="文字";
"Line-up"="陣容";
"Corner Trend"="角球走勢";
"Danger Trend"="攻防走勢";
"Danger"="危險進攻";
"on target"="射正球門";
"off target"="射偏球門";
"Statistics"="資料統計";
"HT"="中場";
"FT"="完場";
"HT2"="半";
"HT3"="中";
"FT2"="完";
"Home Team"="主隊";
"Away Team"="客隊";
"Time"="時間";
"Corner"="角球";
"Home List"="主隊名單";
"Away List"="客隊名單";
"No starting"="暫無首發";
"No lineup"="暫無陣容";
"Match Data"="統計";
"Shoots"="射門";
"Saves"="撲救";
"Corners"="角球";
"Offsides"="越位";
"Yellow Cards"="黃牌";
"Red Cards"="紅牌";
"Shot on goalpost"="中柱";
"Fouls"="犯規";
"Throw-ins"="界外球";
"Free kicks"="任意球";
"Dangerous free kick"="危險任意球";
"Please look forward to..."="敬請期待";
"No data"="暂无数据";
"No start"="未開";
"Mid" = "中場";
"No Live Data" = "暫無直播信息";

"Good" = "晴";
"Windy" = "風";
"Stomy" = "小雨";
"Rainy" ="大雨";
"Snowy" = "雪";
"VeryHot" = "很熱";
"HeavyRain" = "大雨";
"LightRain" = "小雨";
"Cloudy" = "多雲";
"HeavySnowy" = "大雪";
"LightSnowy" = "小雪";
"Sleet" = "雨夾雪";
"HeavyWindy" = "大風";
"LightWindy" = "風";
"Sunny" = "晴";
"WHotv" = "熱";
"Mild" = "溫和";
"Cold" = "寒冷";
"Fog" = "霧";
"Thunderstorm" = "雷夾雨";
"Live Over" = "完場";
"Live Over Msg" = "直播結束,謝謝您的觀看！";
"Click or pull up to load more" = "點擊或上拉加載更多";

"match cancel" = "取消";
"match live cancel"="取消直播";
"match delay"="推遲";
"match cut"="腰斬";
"match undetermined"="待定";
"match interrupt"="中斷";

"Trend" ="走勢";
"Event" ="事件";

"Title_HomeCorner" = "主隊角球";
"Title_GuestCorner" = "客隊角球";

"Title_HomePenaltyKick" = "主隊點球";
"Title_GuestPenaltyKick" = "客隊點球";

"Title_HomeGoal" = "主隊進球";
"Title_GuestGoal" = "客隊進球";

"Title_HomeCancelGoal" = "取消主隊進球";
"Title_GuestCancelGoal" = "取消客隊進球";

"Title_HomeRedCard" = "主隊紅牌";
"Title_GuestRedCard" = "客隊紅牌";

"Title_HomeYellowToRed" = "主隊兩黃變紅牌";
"Title_GuestYellowToRed" = "客隊兩黃變紅牌";

"Title_HomeSubstitution" = "主隊換人";
"Title_GuestSubstitution" = "客隊換人";

"Title_Number" = "號";

"Event_Substitution" = "換人";
"Event_Zhang" = "張";
"Event_Ge" = "個";
"Event_Substitution_In" = "上場";
"Event_Substitution_Out" = "下場";
"Event_Substitution_format" = "%@號%@上場 %@号%@下場";//@"1号张三上场 %2号李四出场"
//足球详情 指数
"footBallHomeTeam"          = "主隊";
"footBallGuestTeam"         = "客隊";
"footBallHomeTeamLineChart"= "主隊 ——";
"footBallGuestTeamLineChart"= "客隊 ——";
"footBallAttack"            = "攻防";
"footBallCorner"            = "角球";
"footBallTime"              = "時間";

"footBallInstantOdd"        = "即賠";
"footBallInitialOdd"        = "初賠";

"footBallHand"              = "盤口";
"footBallHomeWin"           = "主勝";
"footBallDraw"              = "平局";
"footBallGuestWin"          = "客勝";
"company"                   = "公司";
"footBallBig"               = "大球";
"footBallSmall"             = "小球";

"footBallIndexNoData1"      = "暫無亞盤數據";
"footBallIndexNoData2"      = "暫無歐賠數據";
"footBallIndexNoData3"      = "暫無大小球數據";
"letBall"                   = "讓球";
"Rose plate"                = "漲盤";
"upOrDownPlate"             = "漲跌差";
"Down plate"                = "跌盤";
"first plate"               = "初盤";
"Back to list"              = "返回列表";
//足球详情分析
"FBDataScore_Win_Equ_Fail" = "勝/平/負";
"FBAnalysis_Win" = "勝";
"FBAnalysis_Equ" = "平";
"FBAnalysis_Fail" = "負";
"FBAnalysis_Win2"= "勝";
"FBAnalysis_Equ2"= "平";
"FBAnalysis_Fail2"= "負";
"FBAnalysis_WinRate" = "勝率";
"FBAnalysis_Goal" = "進";
"FBAnalysis_Double" = "雙方近";
"FBAnalysis_Home" = "主隊近";
"FBAnalysis_Guest" = "客隊近";
"FBAnalysis_Pk" = "次交鋒";
"FBAnalysis_Spot" = "場";
"FBAnalysis_Spot2" = "場";
"FBFBAnalysis_Lose" = "失";
"FBFBAnalysis_Get" = "得";

"FBAnalysis_BallTeamRank" = "球隊排名";
"FBAnalysis_MatchResultCompare" = "戰績對比";
"FBAnalysisHomeAndGuestCompare" = "主客對比";
"FBAnalysis_GoalPerMatch" = "場均進球";
"FBAnalysis_LossPerMatch" = "場均失球";
"FBAnalysis_Time" = "日期";
"FBAnalysis_MatchType" = "賽事";
"FBAnalysis_MatchResult" = "賽果";
"FBAnalysis_TeamRank" = "積分排名";
"FBAnalysis_GoalAndLoss" = "得失球";
"FBAnalysis_DataCount" = "獨家推薦";
"FBAnalysis_HistoryBattle" = "歷史對戰";
"FBAnalysis_HomeTeamState" = "主隊近況";
"FBAnalysis_GuestTeamState" = "客隊近況";
"FBAnalysis_TipNotMatchBetweenBoth" = "雙方暫無歷史交鋒";
"FBAnalysis_TipNotMatchForHome" = "主隊近期無對戰";
"FBAnalysis_TipNotMatchForGuest" = "客隊近期無對戰";
"FBAnalysi_TipNotAnalysis" = "本場比賽暫無分析";
"FBAnalysis_Recommend" = "推薦";
//足球积分榜
"integralTable" = "積分榜";
"FBmatch" = "賽";
"goalAndLoss" = "得/失";
"abs" = "凈勝";
"FBround" = "輪";
"selectRound" = "選擇輪次";
"NO Race" = "暫無賽程";
"Done" = "完成";
"Points" = "分";
"No integralTable" = "暫無積分榜";
//足球资讯
"HotInfo" = "熱點資訊";
"FBInfo" = "足球資訊";
"Recommend" = "獨家推薦";
"Media" = "網絡媒體";
"Sports" = "競技彩";
"Result" = "勝負彩";
"Deep" = "深度分析";
"See detail data" = "查看詳細數據";
"NoInfoYet" = "暫無資訊";
"Recommend" = "推薦";

//足球视频
"FootBallNoVideo" = "FootBallNoVideo_fan";

//分享
"Share_wechat" = "微信";
"Share_friendCircle" = "朋友圈";
"Share_tencent" = "QQ";
"Share_qqzone" = "空間";
"Share_sinaweibo" = "微博";
"Share_copyLink" = "復制";
"Share To" = "分享到";
"A score of 5 seconds." = "壹比分-快5秒的體育比分。";
"A score, score and focus on sports lottery products, the score, corner response speed of leading industry." = "壹比分，專註於體育比分和彩票開獎的產品，目前比分、角球響應速度業內領先。";
"The fastest live event information, as soon as possible in a score." = "最快的實況賽事資訊，盡在壹比分。";


//提示图片
"NO League" = "NoLeague_T";
"NO NetWork" = "withoutNet_T";
"selete one company at least" = "至少選擇任一公司.";

//登录
"Personal Center" = "個人中心";
"Login/Register" = "登錄/註冊";
"More Settings" = "更多設置";
"Modify Password" = "修改密碼";
"Exit Current Account" = "退出當前賬號";
"Password consists of 6-16 bit letters (case sensitive), numeric or character"="密碼由6-16位字母(區分大小寫)、數字或下劃線組成";
"OriginalPassword"="原密碼";
"Please enter a new password"="請輸入新密碼";
"Please confirm the new password"="請確認新密碼";
"ForgetPassword"="忘記密碼";
"Please enter the original password"="請輸入原密碼";
"Submit"="提交";

"SignOneScore" = "登錄壹比分";
"EnterThePhoneNumber" = "點擊輸入手機號登錄";
"PleaseEnterAPassword" = "請輸入密碼";
"Login" = "登 錄";
"RegisterImmediately" = "立即註冊";
"ThirdPartyLogin" = "第三方登錄";
"PleaseEnteryourPasswordAgain" = "請再次輸入密碼";
"Regist" = "註 冊";
"UserRegistration" = "用戶註冊";
"phoneNumber" = "手機號碼";
"SMSVerificationCode" = "短信驗證碼";
"SendSMSVerificationCode" = "發送短信驗證碼";
"NextStep" = "下一步";
"Registration means that you agree to a score of the user agreement" = "註冊即表示您同意壹比分的《用戶協議》";
"UserAgreement" = "《用戶協議》";
"After a second to send back" = "秒後重新發送";
"Assure" = "確 定";
"FindPassword" = "密碼找回";

//登录注册的提示语
"ThirdPartyLoginDoesNotSupportTheChangePasswordOh!" = "第三方登錄不支持修改密碼";
"YouAreNotLoggedIn!" = "您還未登錄";
"YBFReminder" = "溫馨提示";
"Exit the account?" = "確定退出賬號？";
"YBFYES" = "是";
"YBFNO" = "否";
"Background Jun lost!" = "後臺迷路了";
"Two times the password is not consistent!" = "兩次輸入的密碼不一致";
"Password length should be in 6-16 bit!" = "密碼長度應在6-16位";
"Password modification success!" = "密碼修改成功";
"Cell phone number can not be empty!" = "手機號碼不能為空";
"You enter the phone number is wrong!" = "您輸入的手機號碼有誤";
"Password can not be empty!" = "密碼不能為空";
"Verification code cannot be empty!" = "驗證碼不能為空";
"The password you entered is incorrect!" = "您輸入的密碼格式有誤";
"The number you entered is not the current logon account!" = "您輸入的號碼不是當前的登錄賬號";
"Get verification code" = "獲取驗證碼";
"Please register first!" = "請您先註冊";


"System error" = "系統錯誤";
"Transfer parameters are incorrect" = "傳遞參數有誤";
"Verification code error" = "驗證碼錯誤";
"Verification code is invalid" = "驗證碼已失效";
"Two send interval shall not be less than 60 seconds" = "兩次發送間隔不得小於60秒";
"The phone number has been registered" = "該手機號已註冊";
"Cell phone number is not legal" = "手機號碼不合法";
"user does not exist" = "用戶不存在";
"SMS failure" = "短信發送失敗";
"The password you entered is incorrect." = "您輸入的密碼錯誤";
"The original password you entered is incorrect." = "您輸入的原密碼有誤";

"The user is not logged in" = "該用戶未登錄";
"True name error" = "真實姓名錯誤";
"ID card format error" = "身份證格式錯誤";
"Background error" = "後臺報錯";
"Registered success, has logged in" = "註冊成功，已登錄";
"UserProtocal" = "用戶協議";

//搜索
"SearchPlaceholder" = "請輸入球隊名稱";
"SearchNoResult" = "未能找到您的球隊";
"SearchFail" = "請求失敗";

//国际化新添加
"Please enter username" = "請輸入用戶名";
"User name from the 3-16 bit letter (case sensitive) or digital composition" = "用戶名由3-16位字母(區分大小寫)或數字組成";
"UserName length should be in 3-16 bit" = "用戶名長度應在3-16位";
"UserName format error" = "用戶名格式錯誤";
"The username has been registered" = "用戶名已註冊";
"Register failed" = "註冊失敗，請稍後再試";

